點解銀行服務台個到啲職員要用mic講野我地先聽到

但我地就唔洗用mic佢地都聽到

曬利懶，再嫁碎試un看半票。害利健我！

櫃台出面都有個收音

單向隔音玻璃，入面經理講既野唔會比街外人聽到

因為佢要講足一日

咁高科技？

廿幾年次有叫高科技??
一面 transmission 一面 reflection